【13個關】香港有13個關口係太過多，唔合理

13個關口，大部分都係向支共方向嘅關口
係太多
完全無必要存在咁多個

有13個咁多咩，唔講都唔知